覺唔覺TVB好撚癲

一開波原文播林鄭 足本讀黨報評論
廣告返黎就剪片剪到元朗黑警無端端被襲擊 身中汽油彈先開槍
再黎補飛搵幾個傻仔訪問 話示威阻住佢放狗

死要面
佢宜家轉黃 就立刻比黨收皮
佢唔撚轉黃 今年就開始掟壽包

只係早死同遲死嘅分別

係咪唔抵得其他鋪被裝修

寧睇cctv不睇cctvb

佢最癲係 平時答9 d新聞播住d斬頭斬尾既打人拆鋪放火警察打人拉人吊市民係完全0

搞咁多中銀美心 最邪恐tvb只係冇左隻tvbuddy

tvb buddy都就黎拆啦

冇人想tvb裝飾？

但佢有播now 問個問題話條休班驚開車撞人先

睇cctvb愈睇愈腦殘

果個位好危險

下則新聞講法國推出人面識別系統

下個月到講香港ga la

好大篇幅講週圍破壞

佢依家係咪冇晒商場SHOW?

佢好彩，搬咗去個荒蕪之地度，唔係既話佢成幢野lum咗都似

好易跟蹤到

佢收益靠my tv super既廣告收費

呢d咪有遠見

藍絲睇完會spin話係黑記

新聞完左仲有新聞透視

唔係堆填區應該俾人打爆左十世

Tvb不了

所以抵佢地比人攪

唔好話tvb 佢呢啲招數中立兩老好buy 一見到啲on9訪問即刻話 係囉阻人生活

直接搞佢啲管理層應該仲有效

我屋企人日日睇tvb 信到十竹十

之前豬經緯單 case ，cctvb 每次一報呢單 case 就播示威者嘅片

佢精神分裂

睇cctvb 本身就有問題
cctvb 都睇得咁不如直接睇cctv

垃圾台

tvb海外市場先最大
單係大馬星加坡都好難死

其實tvb直播果班無比人打都算係奇蹟

入到去將軍澳公業區點走

真係要住係附近先玩得起

蒙面法前一晚已經sell緊蒙面法

agger dklm

係 好多大馬人日日j cctvb劇
所以唔會好似ccatv自然收皮

附近得康城

CLS

冇人去tvb探下明星?

海外係咁好搵,唔使執左CCTVB8啦, 遲下星河都摺埋就好笑

Password lock 左cctvb 個幾個台
而家耳根清淨

鬼叫個位太閪

狗先睇tvb

up

仲睇tvb

少左好多廣告了！繼續抵制喺CCTVB賣廣告嘅野！等佢日日播政府d垃圾廣告，每15分鐘播一次義勇軍進行曲！

第一見樓主content 打咁多字

都係果句，當年TVB係因為做啲大陸冇嘅嘢先會咁受歡迎，而家走去瀨供做官方喉，呢啲叫自己攞嚟！

仲有啊

好想幫tvb裝修

佢好陰濕
之前示威者放火
跟住佢就即刻播美國放火警察開槍事件
想潛移默化藍絲

維修下鏡頭先啦

有得lock架咩

政見唔同忡黑衣人圍毆
造新聞造到咁無恥

今日去茶記睇到tvb新聞有報記者會記者問話係便衣撞人哋先嗰條問題都打左個突

東南亞華人市場好似比viutv取代左
唔知亞洲以外華人市場係咪都取代埋

果陣仲笑柒亞視，點知tvb而家行返亞視條舊路

有咩好方法搞到tvb快d汁

屌你老母cctvb，抵佢老味比人打

轉頭就講伊拉克 示威死人大佬唔洗做到咁出面呀

隱性紅tvb

Tvb就一定要裝修。如果唔係佢個位閪，一早死左十世

無人要佢黃，只係想佢中立持平，做唔到都唔會制裁佢ge ，只係大家開始唔想睇佢姐

平行時空

臨市政府 = 叛亂/內亂/不合法, 影子政府 = 痴線/合法

剪到成個示威者襲警累街坊既故仔

少d智慧都中招

仲起勢播中資廣告賀国慶仲有咩成立70年願景

仲有珍惜香港呢個家

仲要嗌示威者做暴徒

佢最仆街係下一段新聞係伊朗定唔知邊個國家示威 強調啲警察用實彈同tg鎮壓 仲話當地政府斷網絡唔俾人上網 講得好詳細
懷疑佢有心咁播

6月之後完全無撚腦仲有個大陸仔主播真係痴撚線

望住屋企人仲睇tvb一播新聞我要狂消毒

有

止暴制亂 止暴制亂 止暴制亂 止暴制亂

我唔明點解咁多負評 有冇負評咗嘅解釋下

唔講政治
早排炒左林子博都仆街
人地老婆啱啱末期癌成家等錢使都炒

做多左

好撚無人性

要有其他區引開啲狗,而且要有車手

老母都頂唔順要轉台

係啊 等你驚

邊撚個係啊

其實咩原因

唔知名但成日出黎既
講野明顯有口音

傻撚左？

仲睇CCTVB

已經跟晒口風叫暴徒唔再叫示威者
老實講唔係有腦自己識上網睇返每件事full picture
淨睇cctvb真係好易洗腦

cctv=\=cctv

如果高危就算啦
如果傷敵1,自傷99既,唔做好過做
繼續追擊好過,洗版洗到邊個廣告商?

721831

你係咪以為CCTV淨係解閉路電視？
CCTV用喺電視台個context係解中共中央電視台wor
有咩理由唔睇港版黨媒 寧願睇真黨媒？

可唔可以入埋美國制裁名單

仲有啲大陸專題新聞

見到佢就諗起佢老婆......張綠卡molamola

佢老婆後生應該幾靚女

點止呀
尋日新聞等登剪片講蒙臉法
用旁白話所以破壞都有一個特徵 就係幪面
屌你老母第一次見播新聞開旁白明屌

cctvb贏地理位置，好難搞完佢又全身而退，所以唔撚淆

有心
其實以前毒果都係用呢招

當中共做衰野
就會係內頁有單講（仲要可能係舊聞）
外國點樣好好處理同樣情況

有無教學唔想再俾屋企廢老睇

而家都唔差

但啲TVB高層始終要番屋企，替佢地放工擔心

唔係仲睇呀麻

成日見到啲餐廳播tvb
就算職員唔屌都好易令啲廢老睇到屌哂鬼

今年就開始掟壽包個比喻好貼切

其實可以比個DEADLINE TVB
特別係佢公司職員 雞尾酒等緊佢地

自從裝左now之後
發現原來睇新聞都可以唔燥底

已經del撚哂tbb d台
耳目一新

洗濕左個頭

今日係屋企同老母食lunch果陣睇新聞台先睇到cctvb係咁歌頌大陸警察點樣幫人

btw，老母係黃底，睇cctvb新聞台都可以一路睇cctvb剪出黎既示威片一路鬧警察

今日見佢d新聞似想洗底
一開頭係咁講共狗
之後有訪問下路人
帶面具訪問又有播出制
最好又講美國會月內講人權法案

但各位唔好俾佢呃到
佢而家成個電視台都已經係咁播
乜春中國70年 又咩歷史回顧
係咁打飛機 大家唔好手軟

出街
最後

tvb大工程黎 要十萬人

洗底？咪玩啦
知朵同克驚一樣咁臭

有次直播狗記招
一到蘋果問即刻 有報導員 recap 之前問過咩問題
頂佢

係 一時冇聯想到以為閉路電視仲好睇過tvb

cctv都正義過cctvb啦

衰撚過亞視永恆

覺

幾時裝修？

幾時再開狗招，想睇黑面

的士廢老剷上行人路撞人
Tvb:有途人口角被圍毆

我個部9年前買的samsung 都有得lock
上youtube search 你部電視牌子...加channel lock..應該會有

屌佢老母臭閪TVB全人死全家

幾時搞tvb

唔該晒

真係好賤

雙腳都撞斷 上了行人路。。。。。

tvb再咁落去比人圍 又咁啱真係圍撚到見到劉穎鏇 麥明詩 張曦雯果咋大波妹比義士忍唔到捉去姦兩野黎洩憤都唔係出奇
到時tvb咪撚喊

呢啲野真係你做初一 人地做十五架咋
的士撞人都可以寫成上了行人路
屌你咩

係時候tvb了

仆街cctvb累到幾多後生仔同屋企人決裂，係時候要還了

海外重有好多華人睇

仍然有大批人睇cctvb新聞

佢啲誇平台收視似足當年atv收視46開

佢好鍾意訪問d中年阿叔，應該係搏佢會屌示威者

New God 美斯點睇

狗丸藍絲精神科顧問醫生